哇，連仔今次個更新想打到紅登永不翻身咩😅

好撚正

好似星之卡比

仲順左

感覺上快左好多

順左

低端人口很多是改變不了我現況

web 版fix 左lag 問題

仇畜

成個ui 跟左ios11順左好多
同埋d icon 好得意

加廣告是常識吧

好可愛

連登仔-> <-連登

[/*]

好正 但未慣

有乜特別

好用過隔離個廢壇幾多
真係撚狗咁撚

Agger

兩邊一樣咁紅，打和啦，super

你出一拳我出一掌

帝國大反擊

等咗咁多年終於有通知功能

有競爭真係有進步

冬至快樂

真心正 連狗好波

終於唔洗睇d on9 仔quote 肥絲大隻改錯字

無左底果條廣告bar真係好撚正呀

順咗又點 D人質素都唔會變

正

有冇人識整tg icon

超順

功能上完勝

本身以為連仔唔反擊 點知

正到仆街

全部都係無意義既回復

重要ready緊pm功能

要更新埋D會員

重點

reply notification正到！！ 簡直夢想成真

有通知功能真係好刺激流量...
如果連登server一路頂到舊登真係無得翻身...

成個連登好有聖誕feel

抄牙租

見到成班淨係識留個icon洗版你就知d會員咩質素

10個都無1個有意義回覆

更新完玩下icon都俾人屌

係 人地開個post講連狗更新打鳩高登
跟住11頁有9頁半都係無意義既icon唔知做乜撚

而家D中學生表達能力真係好差

真係幾撚正

Test

有通知功能，正撚到冇得頂

劉個明先

IOS App Store 舊登個200排名都無撚左
連仔仲起200大入面

巴打：
絲打：
孝子食肆排長龍：

好可愛啊

真係靚左好多

今次有無更新處理解密？

有通知
又有聖誕表情用
不得了

翻條春咩

果邊人數家陣同膠登有得揮

仲要加個熱狗小圈子

你玩埋佢啦

成個post d 留言得emoji

試極都整唔到呢個

打，往死裡打。

連囝好波

hohoho

難得update無人屌

你差粒sosad

聖誕icon好正

正撚到咁

唯一唔好真係太似an機

好正

做乜鳩

檸登emji呢?

個分台同人地個回覆通知超正

連仔好波

我以為更新會有

冇聖誕腦魔 失敗

等緊巴打final version

好Q

改不了的事實

點樣先有通知？個app又冇問我要通知權限

不得了

連quote block咗嗰d煩膠嘅comment都會block埋
終於唔使再睇quote肥絲嗰d comment
呢樣真係做到野

好得意

除咗iCon唔同咗仲有咩分別

連登app就算無再改進
高登都一早已永不返身
根本連比較都唔駛比

#[yup]#xm

等個個慣左有reply notification之時 就係時候加入plus會員獨享 到時連仔就發喇

我

今次勁高質

Okla

D icon真係好得意

大把大把咁打落早洩哥到

呢個用黎恥笑啲耶撚真係好撚過隱

呢個真係唔知想點

好撚得意

我又試下留言先

下個版本出埋pm
應該完美秒殺高登
D人又要「回家」（回連登）

啲公仔好得意